香港特別行政區萬歲!

中國香港萬歲

屌屎忽 屌左八十幾年

一窮二白好咩！？

全港鳩頭，含有雞姦死罪

隨街屌死自己老母,衣冠禽獸!